{"odata.nextLink": "http://oda.ft.dk/api/Sag?$expand=Sagstrin&$filter=typeid%20eq%203%20or%20typeid%20eq%205%20and%20periodeid%20eq%20138%20or%20periodeid%20eq%20139%20or%20periodeid%20eq%20144%20or%20periodeid%20eq%20146&$skip=7700", "odata.metadata": "http://oda.ft.dk/api/%24metadata#Sag", "value": [{"periodeid": 146, "titel": "Hvordan vil ministeren sikre, at der leves op til de p\u00e5bud som Sundhedsstyrelsen gav i 2016 i forhold til det radioaktive affald i Esbjerg?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "206", "id": 74715, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [], "begrundelse": "Ingen.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T10:18:17.617", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om det radioaktive affald i Esbjerg.", "typeid": 10, "nummer": "S 206", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Er ministeren enig i, at det er et groft indgreb i en borgers demokratiske rettigheder, at kommunen vil tage borgerens fleksjob op til overvejelse, hvis vedkommende bliver valgt til byr\u00e5det?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "207", "id": 74716, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [], "begrundelse": "Der henvises til artiklen \u00bbHenrik har fleksjob: M\u00e5 ikke stille op til valg for jobcenter\u00ab p\u00e5 TV2 \u00d8st den 15. november 2017.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T10:20:04.95", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om demokratiske rettigheder.", "typeid": 10, "nummer": "S 207", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Er ministeren ligesom sin partif\u00e6lle Laura Lindahl \u00bbfl\u00f8jtende ligeglad\u00ab med, at Islamisk Trossamfund blander sig i bandekonflikten uden om myndighederne? ", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "208", "id": 74718, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [{"typeid": 19, "folketingstidendesidenummer": "", "titel": "Besvarelse, mundtlig (sp\u00f8rgetid)", "opdateringsdato": "2017-11-17T13:37:26.207", "folketingstidendeurl": null, "sagid": 74718, "statusid": 13, "dato": "2017-11-22T00:00:00", "folketingstidende": "", "id": 187572}], "begrundelse": "Der henvises til artiklen \u00bbPolitikere raser over Islamisk Trossamfund: De skal ikke blande sig i bandekonflikten\u00ab den 14. november 2017 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T11:52:59.677", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om at Islamisk Trossamfund blander sig i bandekonflikten uden om myndighederne.", "typeid": 10, "nummer": "S 208", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Er ministeren enig i, at det er et indgreb i en fleksjobbers demokratiske ret til at deltage i og stille op til valg, hvis dette f\u00e5r konsekvenser for vedkommendes fleksjobbevilling, og vil ministeren straks meddele Norddjurs Kommune, at det vil v\u00e6re uacceptabelt?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "209", "id": 74719, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [], "begrundelse": "Der henvises til artiklen \u00bbHenrik har fleksjob: M\u00e5 ikke stille op til valg for jobcenter\u00ab den 15. november 2017 p\u00e5 TV2 \u00d8stjyllands hjemmeside.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T11:58:21.13", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om en fleksjobbers ret til at deltage i og stille op til valg.", "typeid": 10, "nummer": "S 209", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Mener ministeren, at det er klogt at spare p\u00e5 DSB i lyset af problemerne med udrulningen af det nye signalprogram?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "210", "id": 74720, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [{"typeid": 19, "folketingstidendesidenummer": "", "titel": "Besvarelse, mundtlig (sp\u00f8rgetid)", "opdateringsdato": "2017-11-17T13:37:26.32", "folketingstidendeurl": null, "sagid": 74720, "statusid": 13, "dato": "2017-11-22T00:00:00", "folketingstidende": "", "id": 187576}], "begrundelse": "Ingen.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T12:14:24.383", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om at spare p\u00e5 DSB.", "typeid": 10, "nummer": "S 210", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Mener ministeren, at der er behov for at drage andre end \u00bbvirkeligheden\u00ab til ansvar for problemerne med udrulningen af det nye signalprogram, og skal det have ledelsesm\u00e6ssige og kommunikative konsekvenser for Banedanmark?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "211", "id": 74721, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [{"typeid": 19, "folketingstidendesidenummer": "", "titel": "Besvarelse, mundtlig (sp\u00f8rgetid)", "opdateringsdato": "2017-11-17T13:37:26.427", "folketingstidendeurl": null, "sagid": 74721, "statusid": 13, "dato": "2017-11-22T00:00:00", "folketingstidende": "", "id": 187578}], "begrundelse": "Ingen.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T12:15:19.853", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om problemerne med udrulningen af det nye signalprogram.", "typeid": 10, "nummer": "S 211", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Hvad mener ministeren personligt skal kendetegne en god service i den kommunale \u00e6ldrepleje, og mener ministeren, at denne kan v\u00e6re kendetegnet ved eksempelvis en daglig soignering med brug af v\u00e5dservietter og en reng\u00f8ringsstandard med en halv reng\u00f8ring hver 14. dag svarende til en hel reng\u00f8ring en gang om m\u00e5neden?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "212", "id": 74722, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [{"typeid": 19, "folketingstidendesidenummer": "", "titel": "Besvarelse, mundtlig (sp\u00f8rgetid)", "opdateringsdato": "2017-11-17T13:37:26.533", "folketingstidendeurl": null, "sagid": 74722, "statusid": 13, "dato": "2017-11-22T00:00:00", "folketingstidende": "", "id": 187580}], "begrundelse": "Ingen.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T12:14:24.25", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om kendetegnene ved en god service i den kommunale \u00e6ldrepleje.", "typeid": 10, "nummer": "S 212", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}, {"periodeid": 146, "titel": "Mener ministeren som bl.a. tidligere ansat p\u00e5 omr\u00e5det, at man kan v\u00e6re bekendt at have arbejdsforhold i \u00e6ldreplejen, hvor de ansatte skal acceptere delt tjeneste og dermed arbejde to gange om dagen med en pause p\u00e5 f.eks. 2-4 timer, og forventer ministeren fortsat at kunne rekruttere personale til omr\u00e5det, hvis dette kan v\u00e6re et grundvilk\u00e5r for fuldtidsans\u00e6ttelse i nogle kommuner?", "afg\u00f8relsesdato": null, "afstemningskonklusion": null, "retsinformationsurl": null, "paragraf": null, "nummernumerisk": "213", "id": 74723, "nummerpostfix": "", "Sagstrin": [{"typeid": 19, "folketingstidendesidenummer": "", "titel": "Besvarelse, mundtlig (sp\u00f8rgetid)", "opdateringsdato": "2017-11-17T13:37:26.667", "folketingstidendeurl": null, "sagid": 74723, "statusid": 13, "dato": "2017-11-22T00:00:00", "folketingstidende": "", "id": 187582}], "begrundelse": "Ingen.", "fremsatundersagid": null, "opdateringsdato": "2017-11-17T12:15:19.723", "statsbudgetsag": false, "lovnummerdato": null, "statusid": 22, "nummerprefix": "S", "afg\u00f8relsesresultatkode": null, "paragrafnummer": null, "deltundersagid": null, "kategoriid": 11, "lovnummer": null, "resume": "", "offentlighedskode": "O", "baggrundsmateriale": null, "titelkort": "Om arbejdsforholdene i \u00e6ldreplejen.", "typeid": 10, "nummer": "S 213", "afg\u00f8relse": null, "r\u00e5dsm\u00f8dedato": null}]}